「求救」我細妹對奶好敏感

細細啖啜一啖都成身紅晒又喘晒氣
點算好

屋企有個對奶制品敏感既人都幾麻煩
求救

手誤啫。。。

咁你就咪奶佢啦

係咪得我一個人心邪左

大大力搣佢粒LIN餅啦仲講,火都黎

咁你又奶

亂倫post !!

報警

留名

面壁。。。

我認我咸濕

豆奶ok 嗎?

me too 諗錯隔離啦

咁都俾你諗到

負皮

正評左

幾耐之前呀

應該係，除非仲有其他巴打都係岩岩放監

睇過好多次啦 利申啱啱瞓醒

竟然有人無睇過呢個笑話

第一次就好笑

你係我呀妹男朋友？